某啲ig shop真係好mk好嘔心

完全唔明某啲ig shop做乜9
由一開頭到612朝早都無提及過反送中
但舖頭照開 照常post相
直到尋晚無啦啦出個story話一直有留意新聞
又話好心痛 但乜9都無做
下一秒仲繼續做直播賣衫又不斷出post/story sell衫 好嘔心啊 拎光環
見到呢啲人就嬲！
平時有買開都即unfollow了